從未發過病 一心衝香港 我是武漢郎

我來自武漢

自推

有冇手足識武漢話
唱「我是武漢郎」

武漢語:咳咳咳咳咳

從未認過命,一生靠打拚

唔願信命前生早注定
明明病也逃出家鄉
要去香港睇急症！
未怕封關不會停！
中港接通輸送唔願停！！
前路哪怕是掀起萬丈浪！！！
坐火車往前勇闖！！
高鐵！空運！車船不拘！膽粗氣壯！
從未怕發病！傷風使乜驚！
俺是烏慳冷！！

P 牌推唔郁
留名等漏奶巴唱